頭先我搭小巴

啱啱好我最後上車， 我一上車望咗5秒先拍八達通，一坐底扣完安全帶，就的起個hand free，大大聲講，司機後面四個，單人排三個，後面白色衫、綠色衫兩個，你準備上車。

跟住成班拿拿聲扣返安全帶，我話唔駛扣啦，mark晒record，冇帶安全帶嗰班又講粗口又hehe鞋鞋咁。

到下個站，我嗌司機有落。

10

55

司機有落咁邊個揸車？

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

司機，恒大有落